如果律政司既政府律師罷工

咁就好大穫
警察捉左既疑犯48個鐘就提唔到堂，要侷住放人
絕對危害公眾安全，請有關公務員三思

認同請分享

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你